點睇國師抄淘寶貨當自己設計年宵搶掠水?

]

响街到唔想cap圖

睇唔到喇喎

The page you requested cannot be displayed at the moment. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.

去高登睇啦
有人出晒圖啦

找不同 ：

well done

wfc

陳雲會唔會話馬雲抄佢?

老師又中

一轉手賺幾個開

仲要幅圖zoom咗

抄都畀小小專業

好奇一問 點解d人可以搵到一樣的貨 用keyword搜尋定點

以圖搜尋

明白 因為我未用過淘寶 原來可以用圖搜尋

Google都可以

咁樣呃9啲支持者
仲要屌9啲支持者唔支持

唔用大陸野
轉頭自己淘寶

幫你spin 埋啦
Colour tone 唔同

老師又中

google我就知

熱狗

陳雲又中

而家班三國毒男醞釀緊同熱血狗割蓆
再爆埋呢單嘢出黎班柒頭可能會spin到係熱血狗陰鳩國榮
正式同熱血狗反皮

其實打錯字姐，其實係馬雲出品

看更葉出埋割蓆post了

陳雲啲嘢受歡迎到淘寶都要抄佢
你地識咩呀

個POST呢

TOO LATE

班仆街賣幾錢

風

60蚊隻碗

本土既熱狗點兜?

咪撚戇鳩啦陳云根

你老母閪用埋啲一個幾毫垃圾淘寶貨扮自家手筆

同名創優品有乜分別呀屌你老母閪

你加個國師陳雲出品跟住用淘寶貨就係誤導消費者啦

咁你有冇用過google?

定係直頭淘寶貨？

熱狗正垃圾

陳雲真係ON撚鳩
熱狗為左CAP水 真係乜柒都夠膽做

咁都上熱門，連登真係本民青狗偽港獨陣營

咁你走未

同意
老師淘寶建國明明為救港良方
樓上美國偽獨份子卻如獲至寶，搶著攻擊老師，其心可誅

淘寶振我華夏
阿里壯我城邦

填色比賽?

成篇文唔知兜咗去邊
不斷混淆視聽
明明講緊國師抄/直接賣淘寶貨
又唔係話佢用中國製造

BTW 老師又中...風

agger 我中國人當然用中國貨

屌 賣淘寶貨
熱狗真係冇腦

嗨 水泥隊

國屍 人如其名
皇天辣殺

成日屌9淘寶賣假貨
但係自己就買淘寶嘢再話係陳雲出品
咁都唔認錯

典型熱狗式雙重標準

好𨶙柒呀熱狗

熱狗又活喺自己世界

睇班盲粉spin
佢地而家話香港無呢啲傳統野 又乜乜柒柒香港做成本貴 無人做

咁你就唔好屌人啦

剩係戰鬥碗都夠戇鳩啦
大把餐廳用緊啦
陳云根出品 屌你老母啦

9達成日話: 易做就唔洗你做，難做先要去做。

佢都知自己成本低食水深

其實十幾年前尖沙咀妹記都用緊
而家北角東寶直頭出晒名 上晒雜誌 大把鬼佬去食
班宅撚到底唔知出面個世界 定係蛯屍永遠是對的？

我都食過妹記
戰鬥碗飲啤酒係咩華夏傳統

噤撚狼死國屍

蛯屍帶起就係華夏啦
你唔同路線就去偽獨派

隻碗有冇十年陳雲戰鬥碗

陳云根出品 屌你老母啦 依句好撚正

「我所採用的設計」？

佢識唔識乜野叫設計？幅圖係佢自己畫 / 諗出黎, 就叫設計

人地畫 / 諗出黎, 佢係抄

> 戰鬥碗飲啤酒係咩華夏傳統

蛯屍做乜, 乜就係華夏傳統

神駒開台屌柒陳云根

收爹啦 熱狗1:0阿仙奴 國師又然

好好笑
邊有抄淘寶貨

睇個款
佢直接高價賣淘寶貨啦

反中都要食飯架
唔淘返D貨賺差價點搵食啊

熱狗 DELETE 晒所有「陳雲出品」post

成班傻鳩，國師賣野賣到上淘寶喳，淘寶又有一部份人抄國師啲嘢賣

仲有冇人敢懷疑lu炒佢

屌你老味閪熱狗你班Rubbish

上年人地件Tee寫世上只有我們是香港人就話人抄你陳云根

你老母閪而家淘寶直送年宵攤位話自己出品

知唔撚知醜呀你班垃圾

買左二百蚊件tee未？

條痴線佬fb笑死

好撚垃圾

國帥加持勁點

左右門神都要陳雲根加持
咁不如直接貼陳雲根個樣落去啦

財神見到都運路走

醜聞都叫做新聞
熱狗年宵無啦啦又hit番

已改名國師精選

老闆娘幾醒

熱血狗真係

真係小丑時報

拿拿拿 唔準咁話老師，佢都冇抄！
佢直情係買返黎賣ja ma
神抄之塔都自己畫過d話呀

好撚柒呀

熱狗次次都唔出嚟認錯

但行為又要反映自己做錯戇鳩鳩到底係咩玩法

你老母成班中二病個腦未發育咁𨶙樣

戇撚鳩㗎呢班人真係

熱狗錯漏百出就不嬲都係咁啦

唔好咁𨶙白痴見勢色唔對就話比人滲透組織啦

想割蓆咪大聲啲屌柒黃洋達囉垃圾藍鳳凰 劉襌

陳大文唔係云伯死忠嚟架咩

好似唔係好耐啦

原來呢兩幅都係淘寶貨 又話自己印嘅

熱狗講大話講到幾時

真係好柒

回力鏢！

Wan Chin 當大家郊遊的時候去台灣，購買生產物品在淘寶而不是在深水埗、觀塘，就知道香港Hi Hi了。

來源︰

人地做錯少少就架設道德高地鬧人
自己人犯錯死撐同當無事嗰吓
同視而不見扮唔知嗰啲主持
真係好撚柒

陳大文呢D, 真係SHORT到青山都唔收佢

媽呀
柒到一個點

睇哂陳雲老師D野未？

即係佢認左原創係「楊家埠」

佢復康會自已印, 咪即係盜版！

可以報海關掃佢年宵場！

幫佢兜嗰位兜得好撚柒呀

新鮮滾熱辣！

屌 有新笑料
個碗底原來有寫淘寶

我無屈佢架

佢支持者自己留言

應該唔會delete post掛又

已經del左

有無人同我一齊報海關

冇del

有國帥加持緊有分別啦

唔係淘寶……係寶豐陶瓷……

陳雲根便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「出品不能算抄……抄襲！……修道人的事，能算抄麼？」接連便是難懂的話，什麼「偽港獨派本民青狗」，什麼「皇天擊殺」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

我一早都表明係淘寶貨
係你班契弟班數底睇唔出啫！

咁都有笑位

原來其中一條玩三國人物上晒身嘅中二病on9劉禪俾佢嘅國榮老豆批鬥😂

係咁蜀國 後主
真係有撚病先可以咁樣
同反骨泰一樣 成日本席本席

點批鬥法?

唔知係咪比淘寶老人扑咗🤔

CLS

佢D貨係淘寶貨, 係事實,
云根自己都認

依家又想唔認？

好簡單,陳雲無料所以只可以收班垃圾做手下,而班手下就不斷吹奏陳雲令到佢地身為手下都好似好有料咁,所以佢地唔會比陳雲出事,今次就即刻射波俾熱狗,但比陳雲叫佢地收皮
所以佢地好唔高興,呢班柒頭出係,莫講話陳雲唔知係淘寶,就算佢知都要照賣,唔係佢賣咩?
同樣道理就算熱狗真係出錯佢都要硬食,因為佢仲要靠熱狗,班蜀將唔洗靠呢D搵錢,但又將條線推到高一高,呢樣唔淮嗰樣唔淮,睇下幾昤同陳雲反面

樓主殘體字無人屌？

睇下陳秀慧幾霸氣唔做佢生意

唔做人生意都有嘅

好勇

熱狗真係好柒

佢係退熱人士方志龍Addie，而家做緊MyRadio網上辣新聞主持，內容都係抽熱狗水

呢個係myradio 主持，好勇阿

佢同Vega個節目幾好睇。Vega又靚女

佢係賣定買呀八婆陳秀慧

佢同李正熙主持都好夾

獸姑係唔係有語癌？
又話人睇咁耐混桔 之後又話人買幾隻碗
咁到底有買野定無買野？

睇左好多次 秀姑係味講個主持放d碗比佢 然後秀姑唔理佢 個主持就話秀姑唔做佢生意

秀姑d中文 咁樣學人出書做編輯

成篇文得一句重點 ： 斷人衣食尤如殺人父母

一句搵食已經講完， 禿頭痴線雞蟲咪撚語言偽術啦

反共係咪即係阻住共產黨搵食

顛倒事非你都幾厲害喎

買定離手

who is the next

其實成篇野所謂重點都唔係重點
人地話緊佢淘寶野當陳雲出品咁賣
佢就話人地話佢賣中國野 又扯到去中藥都要中國種先得

如果係淘寶野咪直接認係淘寶囉 你賣貴10倍20倍都賣晒係你本事 而唔係個日咁樣出個post 用陳雲出品咁樣誤導人

要知個班盲粉幾咁少見識 一陣年初一著件細logo版熱痴tee 再用陳雲戰鬥碗食飯 以為好威威 點個轉頭俾老母笑柒佢件衫個熱狗組織 再笑柒埋隻戰鬥碗出現左十鳩幾年 根本唔係咩陳雲碗呀
你叫班玻璃心走去跳樓 一係皇天擊殺個老母 你熱狗點負責

已經有啦
去熱狗page度睇咪有啲所謂地區主任

去方智龍fb：Addie NB
佢去熱狗攤位搞事，拍埋片，地球post，所以大家都睇到